【連登仔，快狗衝】三級片男主角招募！

【演員招募】
角色: 三級片男主角
要求：27-35歲，要打真軍
價錢：$2000/3hrs
拍攝日期：9,10或 11/8（其中一天 需於凌晨時段拍攝）
需要試鏡

歡迎查詢
55077756

對手咩樣先

微肥女主角 168高 78kg

三級片演員都係演員

要專業D。精神！

無對手樣不了

三級片可以係暴力
會唔會係俾人打到仆街

驗身先交$1000

熊貓扑野圖

同志三級片

無話同囡囡拍打真軍
有機會係賣菊花
Btw發㣔去邊樹

要打真軍